陳嘉倩近排多新聞到呢

本黎都有，但一冇做新聞主播就一大堆

東週又見佢

佢最期待嘅畫面出現了

臭雞一件

同狐狸精周嘉儀一撚樣，剛離職係咁有新聞。

佢學歷都ok , 中大翻譯

但負面新聞消磨佢之前建立既形象，可惜

中大翻譯都要撈大台

政府